香港既特首是咪一個衰過一個？

當你以為宜家個特首已經夠衰個陣
下一任永遠都可以突破你既想像力

個陣我都以為689已經係賤到仆街
估唔到仲有隻淋病

唔係曾陰拳好過懂見華

曾蔭權上神枱了

下一任已經唔係特首

由中央指派市委書記

是撚但啦咪又係扯線公仔，本質上邊個做都係大同小異

我覺得一個衰過一個，董建華最好，每屆差d

時間線同步，中央同香港政府政策越衰，特首都越衰

你應該日日開post吹奏香港特首，
等佢地都比你吹到倒台

百里香嘅打手是一日衰過一個

懂見華母語教學已經霸左第一位啦